［求救］進口化妝品或護膚品

如果想進口化妝品或者護膚品黎香港
註冊有咩程序？
洗唔洗拎晒啲野去驗先？

利申: google左睇唔明

去學術台或者時事台問啦~

Thanks